Mom 同mum 有咩分別？

?

一個o 一個u

Mon同moon有咩分別

英式
美式

btw 破清今日好勤力係咁出Post

Mom: AmE
Mum: BrE

Mom 係菲傭叫你
Mum 係仔女叫你

吓???

Day 5 因小事而跟中年女性口角

個中年女性係Mon定Mum?

叫開MILF

mother I would like to fuck

!MOM

就係想搞清楚